TSM

今晚tsm至少140
上呀

SH緊

琴日lc左100張140 今個星期五

細細地

Ching fatfat

咁狼

今日tw 2330都冇大升 何解adr 會一日到140
Btw 應該好多大戶做緊tsm 2330套利

台灣有排未開市

台股收左爐喇

樓主係因為收左爐 見佢期權金低而值搏率高而入？

因為感覺tsm台灣開市前上落應該不大

ys 賭博成分居多

Yolocall左6月 200

希望得 雖然唔覺得咁快上到

其實pricein咗唔係點會升到130蚊

一晚財自？

我都想

而家139啦，上到140係咪call貨

會賣

tsm掂一掂上去就回調少少 橫行再升 不斷loop

要11M HKD先call得哂喎清

直接行權call貨啦

賣張嘢俾你call

對於入左價三倍有咩感想

投資有賺有賠
咁啱俾你見到我贏
gme輸幾多得自己知

咁慘唔好玩期權啦

依家渣三隻
tsm
futu
pins

貪玩option姐

入多d正常股

如果聽日盤前紅色，諗住揸到尾定1030放定點?

聽日紅定綠都好 開市即刻放
當然都要睇下實際情況
太多如果

依家想入返tsm 會唔會高J 唔想再抄了 人又攰 想長揸返

回落返啲好

年底200

tsm呢五年內只會有賺
長遠睇一定係必買股
升到150又會後悔
升到160又會後悔
早買早享受係真

真呀 ching

同意
雖然真係升得好撚慢
不過係僅有點都唔會輸既神股

即係諗唔到點樣輸
龍頭公司 食正5G芯片需求
技術領先同行
產量高 而且持續增長緊
真係停唔到
唯一諗到可能會輸就係台灣地震
震爆左個廠

2000年科網股時代夠係人都覺得INTEL唔會輸啦.咁間公司個行業確係無輸嘅,但唔代表個股價唔會由高位跌六成.

講得好中

之前130回到120 依家已經140
想長渣可現價 / -5%小回 果陣入

TSM個優勝點係
領先其他人2-3年的製程

5nm晶片令佢毛利率非常高 (>50%)
而3nm, 2nm都係領先

依家全世界都摧TSM單
德國又出信，日本又出信 要佢提高產量

你覺得高J因為你覺得佢已經升得差唔多
我唔覺得係高J因為我睇好佢今年上200
利申：買股自己決定 唔好輕易相信連登仔 包括我

全部野都係可以同股價無關係
長揸要諗埋大跌市風險

成千萬港紙貨 call左都無咁易現價走得晒
不如賣call仲好

Intel後期食老本，
不進則退，
咪比tsm 爬頭

真

芯芯芯 你老母就芯

睇左佢對手samsung 5nm 晶片效能未？
睇左ASML 每年生產幾多部光刻機未？ ASNL 股東有邊個你又知唔知？
除左三星其他對手放棄晒先10nm 以下製程 請問一下佢又有無對手？
佢股價歷史上有無回調超過40%?

你都係算鳩數啦

講得好岩
佢地完全唔知tsm 2nm 會用MCB
三星2nm 會用GAA
但係MCB 係技術上係勁好多 三星連技術都未掌握到

靜喇